北角Hotel VIC酒店出左聲明

pish

此地無銀

集 體 炒 車

北角有幾多間酒店?

到底邊個先係講真話?
到底係收左好大筆錢而隱瞞既酒店 定係 良心發現既員工?
又或者係酒店既澄清 vs 打手五毛呢?

連埋附近有623間

北角渣華道沿路仲有幾間酒店, 總知之英皇道同渣華道都要小心埋伏

即係有啦

就算唔去北角，都有好地邊方可以行街加嘛

篇聲明跟本冇指係邊文章!!
冇指明邊個團體既入住同訂房記錄!!
即係呢篇聲明純屬取巧!!!!!
大家係北角要小心!!!!!!!!!!!!!!!!!

乜今日有好多篇文章？
有冇懶人包。

又係新鴻基